有冇人可以解釋畀我聽點解啲廢佬叫m記可以叫十分鐘

明明已經得一個人排喺我前面都要等十分鐘

因為廢

廢老：小姐有咩食？我老人家唔食得硬野

真係唔知點解可以嗌咁耐